覺唔覺得何文田係全港最好住地方

環境靜 多花草樹林
餐廳係少啲但啱啱好夠
去土瓜灣 黃埔 紅碪 全部十五分鐘內到
有mtr 小巴 巴士
又有band1 校網
又有愛民村 充滿舊香港味道

重有去mk都係廿分鐘

大家有冇意見

你列晒附近啲區 咁當然全部都15分鐘到啦
沙田出旺角都係15分鐘咋